睇完呢篇野 就知道種族歧視係應該的！

啡皮狗食屎啦！
打倒南亞蝻同非洲佬

國籍歧視亦都係正常的！
因為個國家竟然送自己d 後生女去做雞！
D人民點會唔賤
同南宋獻美女比金狗有咩分別？

記得荷蘭叻有個cctvb 節目去南美撩女
都即刻比本地人屌啦

21世紀 仲有呢D可恥之事⋯
難怪中國女人嫁鬼佬 佢老公會被人問比左幾錢啦⋯

推